MOS Burger 嘅時代即將來臨！！！

我相信好多人都寧願食MOS Burger 都唔食M記
M記啲員工態度又差，嘢食又唔係好味，我唔好比多幾蚊去食MOS burger?
起碼好味啲同埋唔使受員工氣
MOS burger 輸畀M記嘅就係佢分店唔夠多
我敢講如果佢如果每一區都有分店
一定收M記皮

班公屋窮西唔會轉架
班友定性左Mos為貴

推

公司附近無開MOS

所以就係點解MOS Burger 會輸比M記
希望MOS Burger 可以開多啲分店

好心佢收卡 月尾冇水食

m記好食啲

定性？睇訂價姐

今日食咗$70

Mos 最基本個餐成45-50， m記最貴都係40-50，你叫人點揀

我愛DC!!!! 世界第一!!!

我寧靜七八十食好D都唔想俾四五十食屎

呢個真

一陣又大量港畜攻佔
玩兩玩MOS就會臭哂
成為第二代老癦
我真係寧願MOS加價得啲港畜食唔起

利申 MOS打手級別忠犬

啱啱食完嚟

你平時食開咩

和牛特級+薯 好似係

漢堡扒飯真係好好味！

邊個餐最正先

點配最抵食？

黑醋雞加和牛包

食得快餐都係懶同頹
附近無分店都真係幾難支持

係幾好食，但啲野食出得幾慢吓

已經好多理由唔去食垃圾金拱門
次次講m記都諗起佢d福喜肉
貴少少都食Mos或者其他

黑醋雞+摩斯雞塊+凍綠茶牛奶

貴咪好 少啲人食
我讀書時好中意食m記
依家就算有優惠 有新款我都唔會再食
比多少少舒服啲好食啲

近排mos係咁俾連登吹奏，仆得街
連登吹奏乜死乜

btw而家m記真係越做越差
先唔講而家攞飲管要乞
而家麥當勞次次d薯條唔係暖就係凍，極少有熱既，已經減晒分，記得以前食親10次有9次都係熱
汽水而家又成日整定晒，搞到有時無汽
最慘係近期連d主菜（包/雞等）都可以凍同林，加埋一諗起攞飲管隨時要受氣，最近食麥當勞既次數越黎越少

mos 一個set 最少40蚊up
m記 加完價仲可以係25蚊，點鬥呀

整係做大媽廢老 生意都贏你啦
人地仲要係中資金主

會間唔中食上環間mos
住附近多數唔會考慮m記

太貴了
都唔同級數
雖則m記都加價加到愈黎愈離譜

m記=飽肚劣食
Mos burger=快餐中既xo

M記一直都係marketing掂

每區起碼有3間先叫有得鬥

康山嗰間啲枱好污糟

我最近嗰間要行去荃灣西

冇分店點幫襯

Mos任何嘢都係屌打金拱門

畀貴廿幾蚊
唔可以成日食
但唔會再食老麥

食開屎？

係好食，不過貴＋唔飽

MOS Burger全港得個幾間
M記既優勢係方便

Mos咁撚貴，咪又係食垃圾

老老實實MOS Burger好食過m記幾多牙7頭,屌你老母咪又係junk food

母雷公咁遠點先支持到佢呀.......

淨係太古一個站就有兩間 個個禮拜都食

M記啲薯條仲要唔落鹽

我會然卡有70幾分
不過啲員工好少清潔 掃地都少
成日成地垃圾。。少少污糟

價錢唔介意
但mos burger有d舖 冇以前咁乾淨 出餐又慢咗

平日唔多食M記 但鍾意食漢堡包 但屋企附冇mos burger

日式burger

唔好
食開mos 好小人
佢依家仲要有人送餐
一多人食就仆街

而家mos做大左都開始慢慢劣
5-6年前果陣食真心好正
果陣考dse 差唔多日日食

利申成日食

mos係好食啲但真係貴咗啲

日本mos仲平過香港

南瓜薯餅

Mos burger真係好撚好食
個包一咬落去已經秒咗m記
加埋餐廳環境同服務
仲有made in japan buff
已經年幾冇食m記

黑醋雞

有飲筒

mos burger > m記
jollibee > kfc

可惜2間好野都唔係到到有
個啲又難食又冇飲筒既垃圾就一街都係

和牛+抹茶牛奶
貴咗好多
學生嗰陣都只係$35-$42

MOS真係偏貴既
不過又真係好食

搞到我想食翻個mos burger添

佢個和牛漢堡 我覺得仲好食過shake shack 果個

d垃圾連mos burger都食唔起仲成日諗移民

移上大灣區就有份

上水果間好撚就腳
上個月狂食儲夠分做VIP會員
d扒同金拱門比係天同地lv

M記勁污租
啲人又騎騎尼尼，勁多新移民
見到佢地隻閪手惦到個薯條已經唔想食

Mos burger真係好食過m記十倍

食m記就係為左儲錢食mos burger

mos burger既著條同m記比真係兩樣唔同既食物黎

Shake shack不嬲都冇乜特別 唔知點解重咁多人排 喺香港定外國食都覺得好撚普通 大把其他好食過佢

agger寧願食mos

50蚊仲要得個包同果汁，小食另計

勁好食
m記狗也不屌

D包仲要熱辣辣

早幾日食屯門果間
就執笠咁款
炸雞就凍既 包就勁少汁 痴線

唔夠飽，要食飽真係100$ up

真正mos burger 是有看板娘的

食開和牛漢堡+薯條
你計返條數，散買包+薯條同一個餐既包+薯條+汽水個價錢差成8蚊左右
代表你杯野飲貴撚過去些粉買一罐

兩間order都係要等
但mos burger侍應拎埋餐俾你

標題同內容相反

Mos都食唔撚飽
來你老母臨咩

多啲分店就好

咪撚燈啦屌

咁少分店， 想食都唔會專登去

MOS Burger真係世界第一

食 MOS Burger 都攞嚟打J

利申：間中當食 Lunch

附近有都情願食Mos

唔好再燈了
唔想mos burger收皮

MOS叫食好D
咪又係shit…只不過係貴d嘅shit

朗豪坊之前有
每次去親睇戲行街都會食
但過左幾年好快就執左
連旺角咁旺都做唔住
但間m記就仲係到

佢個南瓜薯餅好食到癲
搵唔到其他有咁好食

一樣係花園麵包
係塊牛好啲囉

M 記同 MOS 都係垃圾

琴日去光輝圍間M記
嘩，唔知以為自己去左內地三四線城市
周地垃圾都算
人唔多，但張張枱都有食物殘渣
坐耐左就知點解員工唔執，因為堆食客質素太低又嗱咋...

青衣個間d嘢鮮炸 好撚高質

只要佢唔取消飲筒 就會繼續食

真係識食嘅人都唔會揀mos 啦

咁快餐仲有邊間好過佢

OOO

Mos burger 黑醋雞加雞塊 仲係好好食

譚仔

即將咗幾十年都未來臨喎
Mos burger喺香港應該有咗幾十年

要食漢堡包 又要比多少少食好d既 食five guys la

一個餐唔飽既都五十尾六十頭 真係不了

用飽佢唔使客氣

咁咪好囉 用price discrimination 西走班垃圾
你想係Mos burger見到班廢老 傻閪中學生 賤種新移民+幼蝗？

你又岩
食mos對眼真係舒服得多

開多啲分店先講野
利申mos fans

真心，MOS d rice burger 屌打M記

多d人support先得架
唔使錢咩

個薯條份量雖然少
但好食過老M

琴日喺m記等餐等左半粒鐘 快餐不再

mos burger有飲管

發起週一不食M記行為
回應M記膠管事件

板雞餐

m記脆香雞翼
mos個價錢，我不如出去食餐正常飯好過

MOS大埔超級城分店難食左好多，環境又污糟
以前新開果陣好正

果班低級消費者好善忘
麥當勞承認使用黑心牛肉唔夠三星期
生意額就回升返

換中資財團之後
個個話抵制
之後睇完廣告又去食

垃圾消費者
導致劣幣驅逐良幣

你知唔知咩叫price discrimination
拋書包拋到柒過人

想問會員卡d分點計？

vip

支持每區都開分店
好撚好食呀

兩個都無食好耐 但mos真係太細 食完邊夠

南區一間分店都冇

本身就係兩個唔同level 嘅食物冇得直接比較
根本係M記定價過高先好似有得比
所以食M記只食特價餐 因為佢只係值呢個價錢

利申 MOS打手 去到日本都要食MOS

Mos 貴咁多

Mos有飲管已經贏曬

想問MOS個熱狗包係咪都係嘉頓？

價錢唔係問題 問題係公司附近冇

就咁一個 set 唔夠飽 要加多份著條先得

btw 佢個炸雞細塊咗

MOS BURGER都無進步過
依幾D新包永遠都係翻炒/和牛包轉少少野
小食方面又係無新野
M記都識出下SHAKE SHAKE薯條
MOS BURGER永遠都只係普通薯條，食多幾餐乜都嫌啦

MOS burger 25蚊可以食到咩？

香港賤人太多

狗改不了吃屎

薯條正到仆街

即將來臨

好似講到佢從未喺香港開過店咁

開咗幾10年都唔掂

MOS 太貴食唔起

又貴又唔飽

mos淨係薯條都贏你幾條街

建議MOS Burger 開多啲分店，取代M記地位

真 有得簡都想轉下口味

淨係PRICE都輸九晒啦
香港大把窮撚廢青廢老

如果 MOS 做到 M 價，就係既

我唔想去到 mos 都好似 m 記咁污煙瘴氣喎

d 人主動收盤就唔會抹枱

遲 d 九龍灣都有 2 間
淘大開 cafe
德福繼續普通版

掛住Burger king多d

搬咗去波鞋街做 cafe
朗豪坊冇咗之後都好少去朗豪坊

過 50 蚊 1 分

掛住哈迪斯多 d

我喜歡Triple O’s

唔同價位喎
差成倍

新包洋蔥圈和牛堡好食到癲
同黑醋雞同級

咁比較真多餘

其實我想問下mos burger 張vip卡點樣儲分，要消費幾多錢先有分？

換咗張卡幾個月，都只係用呢95折 求教

mos 最衰1個餐都食唔飽

點換vip卡

去美食廣埸店有得比卡

又屈 如果我樓下有我一定揀mos
但我想食快餐嗰時樓下得m記可以點

當巨無霸餐貴過$40時
我情願比多幾蚊食mos

好食 但真係貴

次次都跑出去會展附近果間食

磨菇飯 薯圈

各位用啲貴價漢堡比好無聊
比就要比同級

你比佢果時儲左

佢出個隻薯片 好難食

講快餐
mos追一世都追唔到burger king

Mos有Mos Burger
唔洗食M記

最近要出到灣仔
但係又好少位
所以去北角果間多

貴 分量少

啱啱食左個和牛增量150%
勁厚

M記有鎮店之寶脆香雞翼

俾多幾蚊？？
差唔多貴成倍喎

早幾日去mos都幾污糟
個地下好多廢紙例如飲筒套紙巾之類
雖則mos好似冇阿姐長駐做清潔
但香港人點解咁污糟，正路啲嘢點都唔會跌落地下吓嘛，就算跌咗咪執番囉

Mos咩包都好食過m記啦

點解？

Mos burger先真係人食
比多少少我都寧願食MOS Burger多過M記

我去過幾間都執得幾整齊，你去邊間
不過沙田係比較污糟 又多人又多支那人
但都唔夠m記污糟

因為個店員見到冇盤就唔會行過嚟

出新野就代表好?
mos keep到質素正正常常
呢種態度已經屌打m記喇

D薯條真係無得輸

Mos轉左隻垃圾包之後一次都無食過
鞋口到 成陣嘉頓垃圾包味
同食支那麥無分別

附近冇mos

貴到仆街
以前60$食到想要既野食
依定要80$

M記太多黑心支那食品

！！！！ 反！

樓下兩間都有
兩間都會食

每幫襯一次(over $50)會自動儲1分
張單都有mark畀你睇
夠分可以換嘢
我通常換大薯條

MOS Burger真係好撚好食

唔覺得好好笑咩 都去到要食快餐既地步仲講咩好食仲話要50-60個餐 。好似之前話杯麵唔健康一樣，條友都窮/忙到要挨杯麵仲講咩健康

佢哋一個廣告都唔賣先好嘢
點解唔宣傳吓

港澳碼頭間分店無乜人 靜到仆街
咁多間分店我覺得得康怡比較多人